{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025439",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔현대 바이 라한 울산"
    },
    "text": "蔚山に位置する4つ星コンベンション&リゾートホテルである、ホテル現代は様々なテーマを提供し、最高のサービスで成功的なジャズと品格ある余暇文化を実現しています。 ホテル現代とともに蔚山の様々な見どころ、楽しみどころを満喫してください。 ホテル内には屋内プール、サウナ、ジムなど様々な施設があります。 室内プールは1階に位置しており、ご利用の際はマスク着用が必須です。 水泳時間は05:30~21:00で、メインプールや幼児プール、ジャグジーなど様々な施設が利用できます。 水泳をするときは水泳帽を着用する必要があり、水泳チューブは使用できません。 また、毎月第3日曜日は定休日のため、ご利用いただけないことをご了承ください。 サウナもB1階に位置しており、14歳以上のみご利用いただけます。 利用時間は05:30~21:00で、一般料金は30,000ウォンです。 満13歳以下はご利用できず、毎月第3日曜日は定休日です。 ジムはB1階に位置しており、利用時間は05:30~21:00です。 一般料金は30,000ウォンで、個人の運動着と運動靴を持参する必要があります。 満17歳以上のみ入場でき、満16歳以下はご利用いただけません。 毎月第3日曜日は定休日です。 レストランにはthePLATEザプレート、theOVENディオーブン、theTAVERNザターバン、Roomサービスルームサービスなどがあります。 プレートでは朝食、昼食、夕食など様々な食事を楽しむことができ、時間と価格はさまざまに設定されています。 ディオーブンとザ·ターバンはそれぞれ10:00~19:00、17:00~24:00に運営され、ルームサービスは06:00~24:00までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル現代はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ホテル現代は屋内プール、サウナ、ジムなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "屋内プールはどこに位置していますか？",
            "answer": "屋内プールは1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "屋内プールの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "屋内プールの営業時間は05:30~21:00です。"
        },
        {
            "question": "屋内プールで利用できる施設は何がありますか？",
            "answer": "屋内プールで利用できる施設には、メインプール、幼児プール、ジャグジーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "水泳する際に着用するものはありますか？",
            "answer": "水泳する際には水泳帽を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "水泳チューブは利用できますか？",
            "answer": "水泳チューブは利用できません。"
        },
        {
            "question": "サウナはどこに位置していますか？",
            "answer": "サウナはB1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サウナの利用時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "サウナの利用時間は05:30~21:00です。"
        },
        {
            "question": "ジムはどこに位置していますか？",
            "answer": "ジムはB1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジムの利用時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "ジムの利用時間は05:30~21:00です。"
        },
        {
            "question": "レストランは何軒ありますか？",
            "answer": "ホテル内にはthePLATEザプレート、theOVENディオーブン、theTAVERNザターバン、Roomサービスルームサービスのレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "thePLATEではどのような食事が楽しめますか？",
            "answer": "thePLATEでは朝食、昼食、夕食など様々な食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ディオーブンとザ·ターバンの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "ディオーブンとザ·ターバンの営業時間はそれぞれ10:00~19:00、17:00~24:00です。"
        },
        {
            "question": "ルームサービスの利用時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "ルームサービスの利用時間は06:00~24:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 511
    }
}